[高危]懷疑黨鐵加左料

推！！

倒石屎封站
熱應該係未凝固

倒石屎？
即係佢要無左個玻璃位？

可能係自膠

係啊

早兩日行過呢度 一大陸酸臭膠水味
唔知點解

可能係落大陸膠痴實鐵板

或者係用大陸膠封住個啲釘